想離家出走

好辛苦啊 唔想做人了
三日唔埋兩日嗌大交
岩岩仲dum哂我啲野落地

講來聽下？

試下同佢地傾一傾

其實次次都好小事佢就起勢咁罵我
諗住學精左 佢一罵我就關房門
點知佢今日罵我成日啪一聲關房門
話要拆左度門佢
仲dum哂我啲野落地

我屋企人都係咁
想冷靜下就俾佢踢爛左對門
嬲到我走左去男朋友屋企避
到依家 過左兩個星期都無搵過我

你都好 起碼有男朋友
我比人罵淨係可以匿係房喊 好無用

企係丫爸角度
個女得翻脂肪比未結婚走去第個男人屋企過夜好

你又岩

我諗你都係一時衝動嘅姐，有能力就搬啦，不過香港租地方好貴，衣食住行，樣樣都係錢
尤其第一次搬出嚟，要買好多嘢，床呀、雪櫃呀、電腦呀、洗衣機呀等等，唔係話冇左會死，不過冇嘅話真係極唔方便
就算全職出左嚟做嘢，都好大負擔下
如果冇能力，就唯有忍氣吞聲，受下氣先，儲下錢，等多半年再做決定啦

利申，讀書果陣已經離家出走，經歷左好多嘢，果陣時都受過好多人嘅恩惠，我冇後悔當日嘅決定，不過客觀咁講，真係好多辛酸嘢，條路絕對唔係易行，要有打機揀左hardcore 嘅心理準備

仲讀緊書 ?
仲有幾耐畢業先
可以的話就搬出黎啦